元朗單野睇到喊撚左

我係一隻屯門牛
今朝出完去 但係冇留守
我認我廢 番到都要呃住屋企人話番工
番到去睇到元朗單野
睇到班黑社會搞事
再睇到班狗點處理
真係好撚激鳩氣
一路睇一路流眼淚
我女朋友都叫元朗朋友避
由其係今日遊行感受到既團結

如果有人搞到光復元朗
唔該一齊出黎 好似d白衫人咁
以合理手法去抗爭
我就一定會到 你地呢？

幫左上環先，快d幫手推返上環post!!

我天水圍撚都好撚嬲

班友完全冇左人性

屯元天之友

一定要清算

屌你真係好撚唔順氣 今日仲要咁多人一齊係新界出黎 一諗到今朝身邊既人可能連番屋企都會比人打 真係好撚火滾